一人掟磚 百人暴動

你準備好累其他人告暴動未？
你一個掟磚 就累到其他人都暴動
唔係叫前線唔好用暴力
依家前線所謂嘅暴力根本傷唔到班狗 但係都會被告暴動

可唔可以做到一係唔會俾狗告到大鑊野
一係就做盡((:&)(::(&!,/$”:$-@1$

我明咁樣就告暴動係onL9
但係依家有案例

8月5號大罷工

萬用刀都屈你有攻擊性武器啦
無心理準備既話請唔好夢遊

萬用刀告唔告到我唔知
多數係白色恐怖
但係發夢前線…有案例…

橫掂都暴動 你幾時立把老牛去做d野？

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

以胸襲警你唔講？吹口哨又比人告襲警你唔講？口水襲警你唔講？

一係就和平到盡
一係就

暴你老母

黑警死全家

我選擇後者

我諗唔應該做到連公正既法官都會判罪成啫
可能我仲有少少信香港法治
或者法治真係玩完

黑警上下 長命百歲 百病纏身

你收皮啦好啦 根本而家掟咩或者你起現場都會告你暴動

樓主三毛死全家

我係三毛咪死全家囉

告到暴動係因為同一個非法集會有其他人暴動就可以告

我既睇法係律政司告 同埋 法官判刑仲係分開
律政司點撚亂告係佢事 但告唔告得入係另一樣野
所以點樣令義士唔會連公正法官判暴動罪成係值得諗
雖然可能好難入耳
都估到會好多負皮
唔想用腦諗野咪block

一早玩撚完啦 法治明存實亡 司法機關敗壞
黑警 ICAC呢啲執法者又唔撚做野 黑社會唔拉 CY Leung 5000萬UGL又唔拉 你仲信有法治？

［重要］法庭眼中的暴動：懇請大家去讀旺角初一案的法庭判決書

律政司唔告既話 啲仆街做咩都得

無人掟磚 萬人暴動
既然係唔係都暴動嘅話......

burn together

咁鍾意抹黑人暴動
咪真係暴比佢睇囉